Lunch食咗成個禮拜玉子將軍漢堡餐

個汁真係好正
唔轉常餐都將個汁放入自選飽嗰度吖

食左4日 有時一餐有時兩餐

正
利申成個禮拜食到喉嚨痛